話因山竹死/傷既人未必關返工事既人盡早睇腦科

個point唔係因唔因為死傷者係咪因返工受傷
係風暴後塌唔塌樹
塌唔塌玻璃問題

明知會塌都叫人返工只係增加機率市民死傷

即使政府唔係殺人兇手都證明用市民條命黎作賭注

就算條友係跳唔跳樓死定點都好
只要今日有野塌 政府就一定係想拎市民條命黎賭香港一日GDP

何況睇完圖信條友係跳樓死既都無得救
盡早自己跳埋一份先

屌你老尾 招仔又出膠post

系

屌sor 原來認真post嚟

政府垃圾被最強論點擊中要害 只能留下負評

兩隻政府走狗

屌你老母

推呢個

著住鞋跳樓跳到出馬路中間，再畀棵樹壓倒，機率係幾大，咁都信真係要驗腦

Yes
所以只要一人中左
證明至少一人人命唔值一日GDP
政府間接宣布人命有價
作地球反人權先鋒